# bili - webui/page Strings
# (C) 2019-2020 lifegpc
# This file is distributed under the same license as the bili package.
# You should have received a copy of the GNU Affero General Public License
# along with this program.  If not, see <http://www.gnu.org/licenses/>.
# Translators:
# 1 q <g1710431395@gmail.com>, 2020
# 
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: bili\n"
"POT-Creation-Date: 2020-09-11 06:58:00+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2020-09-11 13:39+0000\n"
"Last-Translator: 1 q <g1710431395@gmail.com>, 2020\n"
"Language-Team: Chinese (China) (https://www.transifex.com/lifegpc/teams/111556/zh_CN/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

msgctxt "NOTEXT"
msgid "Now is not support this."
msgstr "现在不支持这个。"

msgctxt "PARTNO"
msgid "Part Number"
msgstr "分P序号"

msgctxt "PARTCID"
msgid "Part CID"
msgstr "分P CID"

msgctxt "PARTNAME"
msgid "Part Name"
msgstr "分P名"

msgctxt "DMME"
msgid "Download Method"
msgstr "下载方式"

msgctxt "DMME1"
msgid "Barrage"
msgstr "弹幕"

msgctxt "DMME2"
msgid "All barrage"
msgstr "全弹幕"

msgctxt "DMME3"
msgid "Video"
msgstr "视频"

msgctxt "DMME4"
msgid "Barrage and video"
msgstr "弹幕和视频"

msgctxt "DMME5"
msgid "All barrage and video"
msgstr "全弹幕和视频"

msgctxt "DMME6"
msgid "Subtitles only"
msgstr "仅字幕"

msgctxt "DMME7"
msgid "Cover image only"
msgstr "仅封面"

msgctxt "DMME8"
msgid "Audio only"
msgstr "仅音频"

msgctxt "PARTDUR"
msgid "Part Duration"
msgstr "分P时长"

msgctxt "DFE"
msgid "Default"
msgstr "默认"

msgctxt "VCB"
msgid "Copy video link"
msgstr "复制视频链接"

msgctxt "ACB"
msgid "Copy audio link"
msgstr "复制音频链接"

msgctxt "SMU"
msgid "Save as playlist file"
msgstr "保存为播放列表文件"

msgctxt "SELNUM"
msgid "You have selected <value> parts."
msgstr "您选中了<value>个部分。"

msgctxt "ASNOW"
msgid "Use the selection above"
msgstr "使用上面的选择"
